做人個女喺咪就要比阿媽管實哂？

想話去個男友屋企再過幾晚夜 阿媽都阻止
應該去咗先算定聽佢話唔去？

利申：過咗二十歲

你過左20歲仲理佢既？
呢d野緊係同老母講去幾日長州架啦

你呀媽仲以為你係處?

我同女朋友拍左就3年拖 佢都唔俾屋企知 話實唔俾拍喎 女朋2x歲

喺你老母

過左20就諗吓點過骨啦

就係今次太坦白
未畢業都會話番Hall
依家畢咗業唔知用咩借口
諗住見過我老豆老母佢地會ok

係

下次小心

一日未嫁都唔可以去男仔屋企過夜

佢唔想咁快做人婆婆
仲要幫你湊
分分鐘你變咗做單親媽媽

依家係想諗個辦法佢比我去

你光明正大同佢講會扑野 做足安全措施囉
你幻想你做人老母仲俾唔俾個女去人到過夜